專家料全港仍有50隱形患者未找出 須4至6周始會零確診

又9up當秘籍，如果4~6周未清零點先？

係咁延長三日，延到出年

龍門是流動的！

搵人認撚咗佢啦

未來14日係關鍵

日日咁多人來回深圳。。。

個個星期都話4個星期後清零on79

其實即係暗寸大家冇去做檢測先需要咁耐。

拖到明年垃圾會